1330 大埔天后廟要人!!!!

大埔人出嚟未阿
呢個診所喺正市中心 唔好話對面 樓上已經有人住
對面又有一間小學加兩間中學
對面仲有老人院 餐廳 酒吧 人流咁撚多
仲要大埔區既學生年年都去嗰到體檢
如果啲支那帶菌者行嚟行去 後果一定不堪設想
大埔人 一陣1點半 風水廣場見
反對肺炎診所巡遊 ❗️❗️❗️

香港獨立 雖一出路（1/10）

香港獨立 雖一出路 （2/10)

香港獨立 雖一出路 (3/10)

到左 冇乜人

香港獨立 雖一出路 (4/10)

香港獨立 雖一出路 (5/10)

香港獨立 雖一出路 (6/10)

推

推！

香港獨立 雖一出路 (7/10)

香港獨立 雖一出路 (8/10)

香港獨立 雖一出路 (9/10)

香港獨立 雖一出路 (10/10)

P

推阿要人阿

condom

要人阿要人阿

無人?

攬炒之母

屌你老母

含家剷啦